Twitter 總動員解釋點解要獅鳥

對唔住我英文太差
依家有各位巴絲意見後既修改版

定唔洗分開post, 我驚啲人miss左

兩面都post

是但啦 但咩tag

ok

第一張圖要用還手/自衛而唔係用打人

講咗幾多次唔撚係私了

係自衛還擊呀 dllm

其實我都有少少英文意見
第一句用protestors取代we會比較適合
因為唔係所有外國人都一眼明張圖關我地事

第3段
用seriously injured 會比較表達到受傷既意思

最後個段
如果用HONG KONG PEOPLE HAVE NO CHOICE BUT TO DEFEND THEMSELVES
意思上比較貼切，但可能太長視乎情況可以唔改

推

standwithhk
mobrule 唔知咩
我都係新用家黎嫁炸

長得濟排版好怪
對唔住師兄

加咩tag好

自衛就唔洗解釋啦
依家係比人誤會我地私了先要出圖解釋炸嘛

10個acc ready

"self defense" because police does not treat the Hong Kong people fairly

無問題
多謝你既文宣
附注：絲打